<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="yonghuxieyi">

        习惯星用户协议\n

                                                  发布日期：2020年05月01日\n
                                                  生效日期：2020年05月01日\n

尊敬的用户：\n
非常感谢您注册并使用浙江好习惯科技有限公司的习惯星产品，为让您更好地使用习惯星提供的产品和服务，请您务必认真阅读、充分理解《习惯星用户协议》（以下称「用户协议」或 「本协议」）各条款内容，并审慎选择接受或不接受。除非您已阅读并接受本协议所有条款，否则您无权下载、安装或使用习惯星提供相关产品和服务。您的下载、安装、注册、登陆、使用等行为即视为您已阅读并同意本协议的约束。\n
一、协议范围\n
1、本用户协议是用户（您）与习惯星之间关于使用习惯星提供的产品和服务所订立的协议，用户在享受习惯星任何单项服务时，应当受本协议的约束。\n
2、本协议内容同时包括《隐私政策》及所有习惯星已经发布或未来可能发布的各类规则、公告或通知，且您在使用习惯星某一特定产品或服务时，可能会另有单独的协议、相关服务规则等，前述规则、公告、通知和协议一经发布即为本协议不可分割的组成部分，您同样应当遵守。如您不同意本协议的约定，您应立即停止注册并使用习惯星的相关产品和服务。\n
3、因行业的高速发展需求，或国家政策、产品与/或服务以及履行本协议的环境发生变化，本协议可由习惯星APP随时更新，更新后的协议条款一旦公布即代替原来的协议条款，用户可在本APP内查阅最新条款，无须另行单独通知您。若您在前述协议修订后继续使用习惯星的产品或服务，即视为您已阅读、理解并接受经过修订的协议和规则。若您不同意修订，应当立即停止使用习惯星提供的产品和服务。\n
4、本协议项下的产品和服务是指由习惯星发布的包括但不限于软件、网站、网络媒体、互联网增值、互动娱乐、电子商务、智能硬件和广告等的互联网产品和服务。\n
二、账户注册及管理\n
1、注册资格：请您确认，在您完成注册程序或以其他习惯星允许的方式实际使用习惯星提供的产品和服务时，您应当是具备完全民事权利能力和完全民事行为能力的自然人、法人或其他组织。若您不具备前述主体资格，则您及您的监护人应承担因此而导致的一切后果，且习惯星有权注销或永久冻结您的账户，并保留向您或您的监护人索取赔偿的权利。\n
18周岁以下的未成年人等非完全民事行为能力人应该在法定监护人的指导下使用习惯星 的产品和服务。\n
2、注册与账户：为完整使用习惯星提供的产品和服务，您须注册习惯星提供的账户。您注册习惯星账户时须对所提供信息的真实性、合法性、有效性及完整性负责，并及时维护和更新您的个人信息，以保证信息的真实、合法和有效。您在习惯星中的注册账号所有权及有关权益均归公司所有，您完成注册手续后仅享有该账号的使用权。您的账号仅限于您本人使用，未经习惯星书面同意，禁止以任何形式赠与、借用、出租、转让、售卖或以其他方式许可他人使用该账号。如果习惯星发现或者有合理理由认为使用者并非账号初始注册人，习惯星 有权暂时或终止向该注册账号提供服务，并有权注销该账号，而无需向注册该账号的用户承担法律责任。\n
3、账户管理：习惯星在此特别提醒您务必保护好您的账号及密码，切勿将账号及密码透露给他人。您须自行负责对您的账户和密码进行保密，且须对在您的账户和密码下发生的所有活动（包括但不限于信息披露、信息发布、网上点击同意或提交各类规则协议、网上续签协议或购买服务等）承担责任。 习惯星不能也不会对因您未能遵守本条款规定而发生的任何损失负责。因其他人恶意攻击或您自身原因或其他不可抗因素而导致账号盗窃、丢失、均由您本人承担责任，习惯星不承担任何责任。\n
三、产品及服务使用规则\n
1、习惯星为您提供多样的产品和服务，包括但不限于跳绳硬件设备、跳绳评分、跳绳问题分析、跳绳课程、训练改良计划、电商等相关产品，您可以通过产品的使用、分享、购买习惯星提供的产品和服务。您有权获得习惯星提供的产品和服务，但习惯星有权收取由此产生的服务或产品费用。习惯星可以对其提供的服务予以变更，您将会收到习惯星关于服务变更的通知。

2、习惯星提供的部分产品和服务包括免费和收费，您可以通过付费的方式购买收费服务，具体方式为：您通过网上银行、支付宝、微信或其他习惯星提供的付费途径支付一定数额的费用购买习惯星的产品和增值服务，然后根据习惯星公布的资费标准购买您欲使用的收费服务，从而获得收费服务的使用权限。对于收费服务，习惯星会在您使用之前给予明确的提示，只有用户根据提示确认其同意按照前述支付方式支付费用并完成了支付行为，用户才能使用该收费服务。支付行为的完成以银行或第三方支付平台生成“支付已完成”的确认通知为准。\n
\n
3、 习惯星仅提供的产品和服务不包括与网络服务有关的设备（如手机、个人电脑、及其他与接入互联网或移动网有关的装置）及所需的费用（如为接入互联网而支付的电话费及上网费、为使用移动网而支付的手机费），该部分设备及费用均应由用户自行负担。\n
\n
4、习惯星产品支持第三方应用供用户使用的功能模块，包括但不限于视频、图像、社交、工具类服务等，以及今后可能出现的各种服务。用户在使用该类应用程序时，应遵守本协议及该应用程序相应的协议、条款或规则的规定。用户使用第三方开发者提供的应用与服务时，第三方开发者将根据用户授权获得用户的个人资料和内容信息。这些资料和信息由用户自行决定授权给第三方。用户须明确：您向第三方授权获得您个人资料和内容信息的行为，可能发生的信息泄露的风险；您在使用第三方服务的同时，除遵守本协议及习惯星的其他相关规则外，您还应遵守第三方的协议、相关规则。如因第三方软件及相关服务产生的争议、损失或损害，由您自行与第三方解决，习惯星对此不承担责任。\n
5、电商服务：为满足用户对周边产品的需求，本站特向用户提供电商服务。在售产品信息可至习惯星APP内的商城进行浏览、查询及购买。\n
商品价格、数量、性能介绍、是否有货等商品信息随时都有可能发生变动，习惯星不作特别通知，请用户至商品销售页面自行查看。在您下订单时，请仔细确认所购商品的名称、价格、数量、型号、规格、尺寸、收货人、电话、收货地址等信息。收货人与您本人不一致的，收货人的行为和意思表示视为您的行为和意思表示，您应对收货人的行为及意思表示的法律后果承担连带责任。\n
您提交订单即表示对订单中所确认的订购商品、收货地址等信息的准确性负责。由于市场变化及各种以合理商业努力难以控制的因素的影响，如您拟购买的商品，在任何购买环节发生缺货或无货，您有权取消订单。\n
为回馈用户的支持，我们会不定期向用户发放一些优惠券或代金券，上述优惠券或代金券的发放数量及使用规则由习惯星自行决定。您有权按照优惠券或代金券的使用规则在本站购物时的使用，严禁转卖习惯星优惠券或代金券或利用习惯星账户进行其他经营性行为等。\n
我们将会把商品（货物）送到您指定的收货地址，所有在本站上列出的以及客服告知的送达时间为参考时间，参考时间的计算是在综合考量库存状况、正常的处理过程和送货时间、送货地点的基础上估算得出的。参考时间可能与实际送达的时间有所出入，请您知悉并理解。\n
因如下情形造成订单延迟或无法配送等，习惯星不承担延迟配送的责任：（1）因用户提供的信息错误、地址不详细等原因导致的；（2）货物送达后无人签收，导致无法配送或延迟配送的；（3）情势变更因素导致的；（4）不可抗力因素导致的，例如：自然灾害、交通戒严、突发战争等。\n
四、用户隐私制度\n
1、尊重并保护用户个人信息是习惯星的一贯原则。习惯星将采取技术措施和其他必要措施，确保您的个人隐私信息安全，防止在本服务中收集的用户个人隐私信息泄毁损或丢失，在发生前述情形或者存在发生前述情形的可能时，习惯星将及时采取补救措施。\n
2、个人隐私信息是指涉及用户个人身份或个人隐私的信息，如：用户真实姓名、手机号、身份证号码、设备识别号、IP地址等。非个人隐私信息是指用户对本服务的操作状态以及使用习惯等明确且客观反映在服务器端的基本记录信息、个人隐私信息范围外的其他普通信息，以及用户同意公开的上述隐私信息。\n
3、您在注册账号或使用习惯星产品和服务的过程中，可能需要填写或提交一些必要的信息，如国家法律法规、规章规范性文件规定的需要填写的真实的身份信息，若您填写的信息不完整，可能无法使用习惯星的产品或服务，或在使用过程中受到限制。\n
4、您可以随时浏览、修改自己提交的信息，但出于安全性和身份识别（如账号申诉服务）的考虑，您可能无法修改注册时提供的部分初始注册信息及其他验证信息。习惯星保留您修改个人信息的审核权。\n
5、习惯星不会将您的个人信息转移或披露给任何非关联的第三方，除非\n
（1）根据相关法律法规或法院、政府机关要求的提供个人隐私信息；\n
（2）由于您将其密码告知他们或与他人共享注册账户与密码，由此导致的任何个人信息的泄露；\n
（3）事先获得您的授权或您自行向第三方公开您的个人隐私信息；\n
（4）以学术研究或公共利益为目的；\n
（5）在法律法规和政策允许的范围内，为提升用户体验和提供个性化的推广服务；\n
（6）我们认为必要且不违反法律强制性规定的其他情形。\n
除非经过您的同意，否则我们不会向任何人提供您的敏感个人信息。\n
6、习惯星非常重视对未成年人信息的保护。若您是18周岁以下的未成年人，在使用 习惯星的服务前，请您在父母或监护人监护、指导下共同仔细阅读并理解本用户协议，并在征得您的父母或监护人同意的前提下使用我们的服务或向我们提供信息。如因您违反法律法规、本协议内容，则您及您的监护人应依照法律规定承担因此而导致的一切后果。\n
五、使用规范\n
1、习惯星致力于营造文明、理性、友善、高质量的社区交流环境。在用户使用评论、跟帖等功能时，需按照相关法律法规等的规定进行实名认证，否则，您将无法使用上述功能。在使用评论等相关功能时，您需严格遵守国家相关法律法规的规定。习惯星在推动跟帖评论等业务发展的同时，不断加强相应的信息安全管理能力，完善跟帖评论自律，切实履行社会责任，遵守国家法律法规，尊重公民合法权益，尊重社会公序良俗。\n
2、用户承诺在使用习惯星产品和服务（包括但不限于：文字、评论、跟帖、图片、视频内容、软件产品等）过程中，应自觉遵守法律法规、社会主义制度、国家利益、公民合法权益、社会公共秩序、道德风尚和信息真实性等“七条底线”要求，不发布、转载、传送含有下列内容之一的内容，否则 习惯星 有权自行处理并不通知用户。用户不得发表下列信息：\n
（1）反对宪法确定的基本原则的；\n
（2）危害国家安全，泄漏国家机密；\n
（3）颠覆国家政权，推翻社会主义制度，煽动分裂国家，破坏国家统一的；\n
（4）损害国家荣誉和利益的；\n
（5）宣扬恐怖主义、极端主义的；\n
（6）宣扬民族仇恨、民族歧视，破坏民族团结的；\n
（7）煽动地域歧视、地域仇恨的；\n
（8）破坏国家宗教政策，宣扬邪教和迷信的；\n
（9）编造、散布谣言、虚假信息，扰乱社会秩序、破坏社会稳定的；\n
（10）散布、传播淫秽、色情、赌博、暴力、凶杀、恐怖或者教唆犯罪的；\n
（11）危害网络安全、利用网络从事危害国家安全、荣誉和利益的；\n
（12）侮辱或者诽谤他人，侵害他人合法权益的；\n
（13）对他人进行暴力恐吓、威胁，实施人肉搜索的；\n
（14）涉及他人隐私、个人信息或资料的；\n
（15）散布污言秽语，损害社会公序良俗的；\n
（16）侵犯他人隐私权、名誉权、肖像权、知识产权等合法权益内容的；\n
（17）散布商业广告，或类似的商业招揽信息、过度营销信息及垃圾信息；\n
（18）使用本网站常用语言文字以外的其他语言文字评论的；\n
（19）与所评论的信息毫无关系的；\n
（20）所发表的信息毫无意义的，或刻意使用字符组合以逃避技术审核的；\n
（21）侵害未成年人合法权益或者损害未成年人身心健康的；\n
（22）未获他人允许，偷拍、偷录他人，侵害他人合法权利的；\n
（23）包含恐怖、暴力血腥、高危险性、危害表演者自身或他人身心健康内容的，包括但不限于以下情形：\n
     1）任何暴力和/或自残行为内容；\n
     2）任何威胁生命健康、利用刀具等危险器械表演的危及自身或他人人身及/或财产权利的内容；\n
     3）怂恿、诱导他人参与可能会造成人身伤害或导致死亡的危险或违法活动的内容。\n
（24）其他违反法律法规、政策及公序良俗、干扰习惯星正常运营或侵犯其他用户或第三方合法权益内容的其他信息。\n
3、如用户提供的上传内容含有以上违反政策法律法规的信息或者内容的，由用户承担相应的法律后果，同时习惯星有权对前述信息或内容采取删除、屏蔽等措施。如因此给习惯星造成不利后果的，用户应负责消除影响，并且赔偿因此导致的一切损失。\n
4、用户使用习惯星的产品与/或服务在习惯星平台制作、上传、发布、传播的符号、文字、图片、音频等内容的，应保证其上传内容不违反法律法规及其规范性文件，亦不侵犯任何第三方的合法权益，否则导致的一切不利后果均由用户自行承担，造成习惯星损失的，还应向习惯星承担赔偿责任。对于相关权利人因用户违反本款约定向习惯星主张权利的，习惯星有权不通知上传用户直接删除、下线、屏蔽相关争议内容。\n
六、知识产权声明\n
1、习惯星依法享有习惯星产品的一切合法权属（包括但不限于知识产权及所有权）。 习惯星的全部著作权及其他一切知识产权，以及与习惯星相关的所有信息内容，包括但不限于：文字表述及其组合、图标、图饰、色彩组合、界面设计、版面框架、有关数据、印刷材料、或电子文档等均受中国知识产权相关法律法规和有关的国际条约的保护。\n
2、习惯星产品及通过习惯星产品提供的视频、游戏、技术软件等产品和信息，除用户自己上传或明确标示由第三方提供的之外，全部权利归属于习惯星 。\n
3、习惯星产品中所体现的「Tohabit」「习惯星」和/或其他习惯星产品和服务标识均属于习惯星在中国或其他国家、地区的商标或者注册商标，用户未经合法授权不得自行使用。\n
4、习惯星在涉及习惯星产品及相关各项服务中拥有专利权、专利申请权、商标权、著作权及其他知识产权。习惯星并未因为本协议或者因为向用户提供 习惯星以及相关产品和服务而授予用户任何与习惯星相关的知识产权。本协议未明确授予用户的权利均由习惯星保留。\n
七、免责声明\n
1、用户理解并同意，在使用习惯星服务的过程中，可能会遇到不可抗力等风险因素，使服务发生中断、延迟。不可抗力是指不能预见、不能克服并不能避免且对一方或双方造成重大影响的客观事件，包括但不限于自然灾害（如洪水、台风、地震等）、社会事件（如战争、暴动、政府行为）等，出现上述情况时， 习惯星 会努力对产品和服务进行修复，但由此给您造成的损失， 习惯星 在法律允许的范围内免责。\n
2、在法律允许的范围内，习惯星对以下情形导致的服务终端或受阻不承担责任：\n
（1）受到计算机病毒、木马或其他恶意程序、黑客攻击的破坏；\n
（2）用户或习惯星的电脑软件、系统、硬件和通信线路出现故障；\n
（3）用户操作不当；\n
（4）用户使用非习惯星授权的方式使用本服务；\n
（5）其他习惯星无法控制或合理预见的情形。\n
3、用户理解并同意，在使用习惯星产品和服务的过程中，可能会遇到网络信息或其他用户带来的风险和损害，习惯星不对任何信息或产品的真实性、适用性、合法性承担责任，也不对因侵权行为给您造成的损害负责。这些风险包括但不限于：\n
（1）来自他人匿名或冒名的含有威胁、诽谤、令人反感或非法内容的信息；\n
（2）因使用本协议项下产品或服务，遭受他人误导、欺骗或其他导致或可能导致的任何心理、生理以及经济上的损害。\n
4、习惯星依据本协议享有处理不法、违规内容、产品或服务的权利，但该权利不构成习惯星 的义务和承诺， 习惯星 不保证及时发现并做出相应处理。\n
八、服务变更、中断、中止：\n
1、用户应规范、合法地使用习惯星及服务，如用户发布违法、违背社会公德或违背本协议约定的信息，或有违反相关法律法规或本协议的行为，习惯星有权采取以下措施：\n
（1）直接删除违反法律法规或本协议的内容；\n
（2）中止或限制您使用 习惯星 及其产品和服务的权利，包括但不限于限制您使用 习惯星 部分或全部功能及产品、服务等；\n
（3）终止您使用习惯星的权利；\n
（4）回收您的账号，同时有权禁止您申请或通过其他方式取得新的账号；\n
（5）依法追究您的法律责任，索取相应损害赔偿金。\n
2、习惯星有权根据业务发展需要中止、变更、终止 习惯星 产品或其部分功能，并有权决定是否（继续）提供 习惯星 中的某种产品和服务；对于前述情形，习惯星并不负有向用户通知的义务。\n
3、除法律另有规定外，用户有责任自行备份存储在习惯星的数据，如用户的服务被终止，习惯星有权从服务器上永久地删除您在习惯星的全部相关数据，并不负有向您返还或以任何形式提供前述数据的义务。\n
九、其他\n
习惯星郑重提醒用户注意本协议中免除习惯星所在公司的责任和限制用户权利的条款，请用户仔细阅读，自主考虑风险。未成年人应在法定监护人的陪同下阅读本协议。\n
本协议的效力、解释及纠纷的解决，适用于中华人民共和国法律。若用户和习惯星之间发生任何纠纷或争议，首先应友好协商解决，协商不成的，用户同意将纠纷或争议提交习惯星办公住所地有管辖权的人民法院管辖。\n
本协议的任何条款无论因何种原因无效或不具可执行性，其余条款仍有效，对双方具有约束力。\n
本协议条款的标题仅为方便阅读而设，不作为解释本协议条款的依据。\n

    </string>


</resources>